男朋友話唔俾掂就會分手

話說尋晚突然之間屎忽痕諗到個問題想問下條仔

我： 男朋友：

：如果我同你拍拖但我好保守，唔比你屌又唔比你掂你會點

：我會分手

：下，點解咁就要分手？

：因為我覺得咁嘅話你係玩鳩我

：人地保守啲唔想扑野你就分手？咁你唔係因為某啲原因先鐘意條女架咩，你為左屌女架？

：咁拍得拖就會做嗰啲野架啦，唔肯扑野又唔比我掂咁我會覺得條女玩我囉，我一定會分手

純粹我唔係好明點解如果個女仔真係保守啲怕羞啲唔想咁快就扑野有咩問題到底係我做女仔啲思想有問題定點點解會覺得係玩 我不解

有d人介意 有d人唔介意

好似識你

咁你地屌咗未

佔有慾包括埋身體上的接觸
如果唔比掂做好朋友咪仲好

咁佢有冇比你屌先

真
我都識有d男既好堅持婚後性行為
人夾人
無話邊個岩邊個錯

死基佬邊有分保唔保守

唔好一齊啦, 佢唔啱你, 唔好害人。

我就係唔明有必要介意到冇得屌就要分手咩我真心唔懂

勿相認Thx

佢冇同我分手你話呢

大把女仔係咁
係你遇著個賤男啫

因為我覺得鐘意得想一齊一定係佢性格上有野好吸引你 但如果對方保守啲唔比掂就嗌分手 我覺得搞到好似段感情好兒嬉咁淨係為左想有身體上嘅接觸

認真呢 好似都幾少女仔會咁諗

你屌番佢屎眼囉
一人屌一獲

我都係咁諗 只係真係唔明點解可以講到冇得屌就分手 覺得好撚cheap呢句

但佢同我一齊又幾乖仔喎
唔通佢暗啞底係個仆街

冇話有冇必要架喎 接受唔到就係接受唔到
今次用有冇得屌黎問佢 佢係介意既
下次 例如問 如果每次約會都遲到一個鐘 佢介意人咁樣既 佢既答案都係分手
例如問 如果你食野會集集聲既 佢唔介意既 咪唔會分手

只係今次你問既呢樣佢介意既野係性
你放大左黎講

咁你都扑咗啦

有啲人會覺得你唔比佢屌 但係唔知你會唔會比其他人屌
所以想自己有得屌 最少都叫屌過
唔係on99 接盤俠

咁性生活唔協調係離婚主因之一
莫講話有同無
正如我都唔明點解有d男可以忍到唔屌
話咩唔捨得屌
cls

我都問過男朋友同一樣野
佢係唔介意果隻，覺得如果真係愛一個人嘅話 ，係會所賞佢全個人。其實sex佔好少

都係嘅 可能性生活喺佢眼中係不可或缺嘅野

你好似解答咗我個疑問

我會覺得忍到唔屌都係一個尊重另一半嘅舉動
但話唔捨得屌嗰個應該有啲病

都啱我都覺得係重要嘅

我就係咁諗 但當然sex對一段關係其實都重要嘅我覺得
只係我會諗到底sex同愛對佢嚟講邊樣佔重啲
但我男朋友應該覺得冇sex就冇愛

係吖，sex係維持關係其中一樣野。
不過唔一定，同埋真係鐘意一個人 冇可能由sex去定。仲有好多野俾你去欣賞

唉，男人係下體諗野嘅動物

我覺得係先入為主
放大左認為人地淨係為左扑野先同你一齊姐
性可能佔左關係既3分1
如果冇既 其他地方可能要好完美先得
咁你又唔係真係咁完美既
咪索性唔一齊
其實佢講到出口咪仲好
好過一齊左先怪冇得屌

但係忍耐度會越黎越低
遲早有一日會爆煲
而且世界誘惑太多

所以我會俾佢扑
不過我係等到關係stable先 (3/4個月左石)

見到你個名 有種感覺

係
言下之意無得扑同你一齊做乜
見有得扑先同你一齊咋

唔知佢係咪真係咁諗啦 我都情願佢係咁樣諗 因為當刻問佢佢好似淨係好直接答我冇得扑冇得搞嘅佢就唔ok 話人地玩佢 一定會分手

拍拖唔包做愛
如果個心唔想俾佢掂無得強逼

當然兩個人之間性生活協調都好緊要
但你諗下一個男人睇得呢樣嘢咁重
第時你人老珠黃，又有個妹妹仔埋身
點解仲要留你

唔知你哋有無生小朋友打算，到時懷胎十月，點滾就奇

條仆街死咸濕仔

呢啲冇話啱定唔啱
有啲人接受唔到柏拉圖式都好正常
最多只係覺得你男朋友講嘢會直接咗啲
但除此之外好正常
唔關渣唔渣男 仆唔仆街事

咁早就用感情勒索，絲打睇路啦

你唔好嚇我啦屌你咁樣會搞到我覺得呢個世界冇真愛

呢個standard都幾屈機
又唔會太快唔值租
又未算太耐想止蝕離場

咁我又冇覺得佢仆街嘅
只係我唔明點解會覺得條女唔比扑就係玩佢

唔好嚇我啦我覺得佢好仔架

係吖，咁我會體諒佢。始終係男人一定想要㗎喇

呢個我都諗唔明
不過都未必係佢真心意思
突然間俾女朋友問啲平時諗都唔會諗嘅問題
一時三刻load唔到機好正常
我女朋友都試過無啦啦問埋哂啲奇怪問題
之後我唔知點答

又唔係無嘅只不過唔係你條仔囉
我有啲朋友嘅女朋友係處
佢哋一早預咗無得扑或者有排先有得扑

Btw你條仔都幾老實

我都係咁諗 呢啲真係冇得逼

咁又唔好話體諒
大家都有得著架嘛

係嘅
好彩大家都係第一次

我好鐘意同佢玩問答遊戲亂咁問佢野睇佢答啲乜
次次本身玩玩下都變咗認真mode傾計
可能你女朋友係真心想知先問
女人冇野做嗰陣都會突然諗啲平時唔諗嘅嘢
之後想chok啲男人會答乜

佢對住我真係好老實完全0修飾
不過我都慣左
Btw佢好似覺得已經冇乜女仔會係處
佢都係同我一齊之後先驚訝我係處
會唔會因為佢咁諗所以覺得扑野係必要

你講既忍係幾耐先，如果係短期唔比屌就ok,但如果係長期唔比屌都係等分手㗎啦

如果頭一年算唔算好耐

oh
如果2個都係第一次好似又有d快
定係我太保守

前題係我地都覺得ok
同埋寧願佢鹹濕好過鹹濕其他女仔

你諗吓做女友同做好朋友有咩分別?

拍拖係為左結婚 ，如果無宗教原因，而你連拍拖都唔肯扑野，將來結婚後相信你係個好麻煩好保守嘅人。

人唔係公主王子，只係樹林中嘅一棵樹，香港有700幾萬棵樹，唔好妄想你呢棵樹有幾特別，特別到令對方為你犧牲性生活，特別你連床上表現呢個特點都cut 走，你同街邊是但一棵樹就愈來愈似。既然咁似，你老公何必要委屈自己、浪費人生同個咁保守咁悶咁無情趣嘅人一齊?

戇鳩仔拖都無拍過就係到鳩噏

頭一年我覺得ok既

試下enjoy啦 唔好成日覺得為左個男仔
如果唔係以後都幾難挨

如果佢要強姦
就一定會告佢
關係要平等
無人係肉便器、飛機杯

我好enjoyenjoy到食藥俾佢中出
我而家大食過佢

Perfect
我ex就係想要但唔敢講
我就淡淡地唔係咁想
搞到個關係唔知點咁

我成日都想要，但怕佢覺得我jm9
不過我想要我會同男朋友講
仲會上Pornhub學新野，怕佢悶。
除咗多p/後門 咩都ok

神交，我自己覺得一段健康嘅愛情係要包括性，同埋你唔信你條仔，如果你相信佢點會唔俾佢

啲女人真係好煩
一係你就唔好問 問咗又要嘈嘈閉
如果如果 如果佢老豆你李嘉誠佢都唔會揀你啦
問咁多如果做乜狗

後入又真係唔係個個都接受到 體諒樓主

唔洗驚 溝通真係好緊要
係啊 機械式真係好快悶
玩下花臣條仔服侍都好d

啱呀，但怕自己太咸濕嚇親佢

信佢就代表要比隻豬佢？

性於愛密不可分

嚇親佢好過d野積埋積埋
呢d野慢慢夾既姐
同埋女仔主動upgrade男仔應該rejoice女朋友咁體貼

女人忌個處唔係俾老公
男人忌破人處但唔係佢老婆

你啱
我同男朋友溝通好好， 嗌交要即日解決。 同埋唔會因為面子而唔講sorry

我要upgrade!!!

痴撚線 有性需要另一半唔配合都話賤男

知唔知咩叫缺一不可
唔係想同你做就得性冇愛

我都係咁諗 就算我性慾大 都會因為愛佢所以尊重佢 等佢 然後果啲仔其實係鍾意扑野多過鍾意條女 只要有得扑邊個都做得gf 精蟲上腦嘅低等生物

就咁既
我覺得男人係一定需要性
除非佢性功能障礙

如果佢有需要而你唔諗下點喂飽佢
佢忍到咪okay
但如果佢想分手，你無得怪佢
如果佢扮忍到但其實去左偷食/叫雞
佢就係佢仆街
因為佢呃你
反而光明正大話想分手，佢就無做錯

講野直接？似唔經大腦多啲喎 正常人都知咁樣講會hurt到人 仲要真係咁諗 扑野大過天 精蟲上腦嘅垃圾

笑死 等睇班毒撚精神分裂
一邊屌人唔係處 轉個頭又屌人唔畀掂

有情無慾 好難繼續

發現自己gf係處正常唔係會更加係sex方面錫住嘅咩 利申有個女仔frd係處 佢條仔同前幾任一齊都有扑 但會錫住我個frd 唔會逼佢 頂多stage3/4

笑死 一野秒殺樓豬：彌海莎會唔會唔畀夜神月屌？樓豬會唔會唔畀吳彥祖/彭于晏屌？

當你雞咋

扑嘢係拍拖嘅核心價值之一
拍拖無得扑嘢
就好似食漢堡包得兩塊包，中間冇咗舊肉咁

ching講得好啱 啲仔又要屌處女 又嫌自己條女唔係處 or 係處唔比屌 大佬 處女係處就係因為唔會咁易比人屌 其實好多女仔都想係結婚後先比第一次比對方 但通常啲仔就用唔同藉口氹啲女仔 話咩好愛個女仔會對佢負責任 但最後都會因為男方問題分手

如果你真心愛佢 係唔會因為呢啲你以後都會得到嘅野而飛佢 but如果你覺得扑野重要過佢 咁你都唔係好愛佢姐

呢樣野睇大家點睇既姐
我自己就覺得一方有需要另一方唔想做
咪用玩具囉

通常娘娘收兵就係 手仔都唔俾拖

哂氣啦係連登問呢d問題，毒撚實叫你一定要M字腳任屌。如果你條仔講到咁直白，我覺得你條仔都幾cheap，九成當你肉便器，你比隻豬佢轉頭厭左就走路，對你有咩保障先？唔鍾意扑就唔好為左新迎合佢扑，合則來不合則去

樓主上黎問連登仔
仲信連登仔
不知世途險惡
所以要有獨立思考

果時同個ex一齊咗3 年都冇扑過
最後我提出分手 但係都仲好愛佢

我覺得如果佢愛你就會接受你既全部

利申 紅巴

價值觀唔同啦 以前我係處嗰陣就算我拍左拖 我都會想留返第一次係同佢結左婚後 但嗰時細細個比初戀夾硬攞左隻豬 之後因為驚有bb同唔鍾意sex所以次次都拒絕佢 但一唔係比佢鬧就比佢夾硬上 仲話我唔諗佢感受 真係bad feeling 即係當你好討厭一樣野仲要有人逼你做 同埋你say左no佢都照上 宜家諗起真係好唔尊重自己 垃圾
同佢分左手之後唔知點解就愛上左sex嘅感覺 性慾超大 自然就唔再抗拒 但如果唔想扑野個個換住係對方 我都唔會因為咁就同佢分手嘅 就算對我黎講有啲乏味 但其實兩個人一齊可以有好多好多野做 可以分散注意力落其他位度嘅

係咪比咗個處佢？

臭雞，你食屎啦

咪玩啦條仔 肯扑野肯比人掂都可以係玩人啦 大把女係咁 所以肯唔肯扑係唔代表係咪玩人 樓主條仔洗緊你腦 利申以前條仔話我唔比佢扑=唔考慮佢感受喎 咁你有冇諗我感受啊 我嗰陣好細個 超驚有bb +唔鍾意sex +想婚後性行為 之後仲成日因為咁發我脾氣鬧我

痴撚線 有咁多種解決方法 打飛機用玩具乜都得 一定要扑野先得？

其實你覺得佢唔尊重 你咁樣講到明唔比又叫尊重咩？
既然你咁唔信任佢 一齊黎做咩

我自己宗教同性觀念要有共識先再考慮發展
試過同個女仔互有好感, 不過佢係基督徒
最後冇開始

若然真的愛謢這位女孩
你便應該保住女孩子的貞節名聲
免得這女孩蒙上污點

冇性點維繫？

咁你都識幾少人

啱呀 估唔到仲有巴打咁諗

唔肯扑嘢就算條女性格幾好都一定要分手

掂都唔比同做朋友有咩分別

事實上性對大部分人黎講係兩性之間重要嘅一環，性生活唔協調嘅話好多就算結左婚都搞到離婚收場
如果係因為性冷感而唔俾掂而唔係因為想留個處俾老公之類嘅理由，分手真係無可厚非

頭一年唔比屌咁慘？到頭黎一年後無啦啦分手，即係你玩9咗人地搞到一年無得屌閪，你點可以咁自私？除非你可以接受果一年你男朋友出去搞野姐

條仔擺明on9
講真 話唔比掂 最後情到濃時 咪又係搞 咁撚蠢既條仔

佢係真心嘅話好好啊
絲打要珍惜

我自己對sex呢樣行為有恐懼
仲未同男朋友講淨係講過唔鍾意

樓豬
如果佢話可以唔屌你都得既
可能佢有得喺出面搵其他人解決性需要咋

好珍惜男朋友，feel到佢好真 真係好愛我估唔到第一次拍拖遇到個咁好嘅男人。
以前睇得太多連登 以為愛情嘅世界好多衰人)

至少絲打你有同男朋友講希望你男朋友會明白

含吹瀨啜吸
五大花式
缺一不可

唔係分手，係本身就唔會一齊，唔存在分手依回事

一般工試用期都係三個月
合理範圍

咁你唔怪得人出去偷食啦，自己條女都唔俾屌

佢咁講冇錯wo,起碼唔係呃鳩你話冇所謂，轉頭出去食偷，咁樣仲徹底破壞感情

處就OK

十個入面有無半個

如果你係處女就絕對有資格唔俾佢屌
唔係處要佢等一年就梗係覺得你玩佢啦
男人對於女人sex睇法只有俾人屌過0次同無限次
心裏面只會覺得你又唔係處咁矜持做咩
等等下中間分手就好蝕底好似俾人玩咁

溝過件有昝屌好過嘥時間係你身上

港女喺出面三穴中出都得，自己條仔手都冇得拖

其實睇過咗幾耐，一個月就想上床就快啲，幾個月後，佢有佢要求，你有堅持，唔合就分手，無話邊個啱。如果你係處女，咁就u win。

你覺得未係時候無人可以話錯
三觀唔夾 大不了分手
唔捨得 勉強自己同佢做先戇鳩
做完唔代表可以繼續拍
十居其九分手收場

拍拖都係了解 包括肉體

Quit左佢囉咁唔滿意

其實你咪當係大家唔夾lo
有d 人可能係性格唔夾
你今次就係性唔夾
其實都無咩問題 唔明你唔明d 乜

你愛條仔但條仔唔同你做你點諗

男朋友幾歲？咁快明白呢樣野。
識人對性真係恐懼 （童年陰影），亦有人肯同佢結婚。莫講拍拖，連婚後都搞唔到。

如果結完婚都唔俾掂，會唔會離婚？

性係一段關係入面好重要, 我都會分, 唔好浪費時間

價值觀唔同夾唔到就分手啦 你哋夠唔明你拍拖做乜唔扑野啦 一定要就你咩 on9

如果真係唔俾掂，咁就唔好浪費大家時間啦

唔俾屌同唔想咁快屌
兩回事黎
不過都是鳩但啦
有愛冇性嘅戀愛keep唔到長

兩睇，好個方面佢男朋友想比樓主知自已內心唸咩，表達最真嘅自己，唔想講大話。
壞個方面，就係唔識掩飾，唔會講啱聽嘅嘢俾女朋友聽。
我有陣時都會想真心傾吓，跟住俾女朋友話可唔可以講返啲啱聽嘅說話。
同埋扑野可以感情升温，會feel到大家距離近咗親密咗。

唔扑好多男仔都接受到
但唔掂 即係其他親密行為都無 eg.攬錫手/口
不如大家做返朋友算啦

屌完方便分手

一開始話個男話接受
但慢慢都會忍唔到
男人始終有需要扑野

你問個有得屌既人如果無會點，問錯人又想得到自己想要既答案，依家期望落差又唔開心
你既屎忽痕真係幾撚痕下

即係咁 女方唔比男方屌 係因為怕第時男方唔要女方 冇安全感 怕哂左時間比對方
但係屌你 女方既時間就係時間 男方就唔係？

屌你啦八婆拖撚左我4年 祝你個西一世生青苔

利申 同現任一齊好幸福

自己一個又要靠五姑娘
同你一齊又要五姑娘
咁我要你黎托柒？
貪多一個人 要照顧多一個人 要煩多一個人既野？

諗咁遠做乜 下年仲一齊先講啦 可能屌厭左呢

分手

連登幾十萬個user
你點判斷屌人唔係處同屌人唔畀掂係同一班人

你男朋友係咪連登仔 終於成功搵到個處女女朋友喇但係唔俾屌
認真 價值觀唔同 快d 分

正常拍拖就會扑野
除非你有宗教信仰 唔比扑 如果唔係 保守只係一個藉口
明知拍拖有需要要扑 又唔比人掂 即是明玩野
除非你拍拖前 已知對方是接受婚後性行為

唔比掂不如做朋友

小學生學咩人有性行爲

如果以你的邏輯
我是旦搵個女仔都可以爽啦
洗搵你咩

佔有慾係你成個人性格同肉體都想要
如果你地性格唔夾都去唔到拍拖一齊啦

如果只係淨係想肉體爽 咁搵sp 唔搵你啦

其實我覺得呢個case唔係情緒勒索
佢又唔係講呢樣黎氹絲打扑野
係講真話啫

咁咪分手囉

拍拖唔一定要扑野 但呢個年代拍拖扑野正常過食飯
你都要諗下人感受同需要 一個正常成年男人 冇性需要你仲驚啦

正常如果你去日本旅行 但全個旅行唔比你食日本野你會有咩感受？ 係呀 當然去日本唔一定要食日本野 但你會覺得好奇怪

都唔知話佢直接定咩好

你個比喻唔岩
男人會嫌老婆唔係處
有人會嫌去日本會食到日本野？
你不如話要食人地食過嘅嘢仲岩啲

你唔想俾人屌，就要求人地想扑野的心態？
講真，你做緊的野咪又同你男朋友一樣
覺得唔符合自己個原則咪分手lo
唔洗上黎取暖

我見到一個獨一無二既蛋糕好靚好想買黎食
但原來個蛋糕已經被人食過
仲要之前個人無俾錢買食完拍拍囉柚走人

以上只係比喻
事實上係更難受

死淫娃臭雞

兩個男人老狗有乜好問
今次你1 下次佢1囉

冇 純粹想講呢個年代拍拖扑好正常 連登仔成日口講就處處處 我又唔信現實會問人係咪處先去追人

除左仲係讀緊書 或岩岩拍左短時間 其實拍左一年以上 呢個問題就要好好傾下

性生活唔協調真係一個好嚴重既問題

你係gay佬都唔會搵個女人同你扑野啦
你唔扑野 咪搵返個唔想同你扑野架lor

又話乜關係stable又話男人想要
講到尾咪又係你閪痕

3,4個月都叫穩定好兒戲

其實因為性生活唔協調而離婚係咪真係佔咁多？

佢想玩你屎忽

唔知有冇呢d數據統計 但比起唔係處 伴侶性需要低/唔享受性生活 仲慘 處唔處只係過去 性生活係將來十幾二十年

用得代表人就咪撚再用做表情啦屌

咁我會認為
香港離婚率高
係因為兩性關係隨便左
無更珍惜大家
而導致既可能性更大

有電話訪問已婚人士擔心離婚的原因，主要有出軌、家暴、不良嗜好等等，性生活唔協調似乎唔多人講

性生活唔協調其實係咩情況？
一個成日要做，另一個唔想咁多？
咁永遠都唔會解決到，因為女人生左仔性生活又唔同晒，係咪要生左仔先結婚穩陣啲？

你咪對你啲朋友好似女朋友咁親密囉
根本除左性，大把野唔同

真唔比掂既話拍拖黎做乜 做fd都得啦

試過 真係頂唔順

你分佢手喇

佢可以覺得拍拖就要做愛
但唔做愛就要分手呢樣已經分得

我： 男朋友：

：如果我同你拍拖但我好保守，唔比你屌又唔比你掂你會點

：我會分手

：下，咁分手喇。

真

兩情相悅，佢唔可以迫你有性，你都唔可以迫佢冇，唔岩未搵過岩架囉，好過呃你然後去偷吃

拍拖最重要係比對方足夠嘅安全感
至於sex係唔係其中一個比安全感對方嘅途徑 我覺得都係睇人

樓主問男朋友嗰條問題係女方因為保守唔想sex 男方就覺得一定要有 因為冇sex=比人玩緊
咁個問題個糾結位就係女方有自己嘅觀念 男方係咪應該尊重？
好啦 男方覺得冇sex就似比人玩 咁女方其他嘅行為係咪似玩緊男方先？係咪可以喺其他方面比男方安全感呢？

sex呢啲唔係單方面 雙方都要enjoy先會令性同愛相輔相成

但我都同意一段關係唔一定要有性存在 有啲人可能真係一啲親密嘅接觸就已經好夠

而我已經分不清
你是友情 還是錯過的愛情

有32人反對你

有識人係咁

不過佢有叫雞

但無同女朋友做過

我理解為佢覺得自己好污糟

但佢女朋友好乾淨 唔捨得整污糟女朋友

掉返轉諗 如果條女唔肯 條仔夾硬嚟又會唔會分手
生活/價值觀唔協調分手好正常姐

表面乖仔

係咪真乖都要對耐咗先知

人生流流長
實有一段時間你老婆或者女朋友比唔到你啪個喎

你都會病你都會啪唔到你老婆女朋友嘅時候

淨係因為呢樣野分手已經係下體諗野垃圾啦扮咩

Ho ball!

其實朋友都可以啪嘅......
某程度上做朋友仲好

........
試吓愛自己多啲 乖

唔會公開關係

勁多人話唔扑嘢拍拖做咩
屌
大把人朋友都啪喇

做朋友可以啪

呢啲唔該一齊之前好搞清楚啦

我只係唔明點解我男朋友會咁答我姐
因為估唔到佢會答冇性就分手

主動啲

咁咪分囉一齊做乜姐
佢都唔比你啪
唔使出去偷食搞到自己成個賤男咁啦

佢好似冇特別錫住喎
可能佢自己經驗都唔多

佢唔識表達啫 佢識嘅就有一萬種方式去呃氹你啦

啱 扑嘢未必要拍拖 食飯通常都想拍拖

巴打好可惜亦都好勁忍到三年

又臭雞唔比屌又臭雞 屌左又臭雞 係女就係雞

你個ex真係好撚仆街

我係假設性咁問佢如果個情況係咁佢會點諗咋只係估唔到佢會答我覺得唔比掂就係條女玩佢

可能身邊啲女太純

咁又係 一段關係冇性又好難行落去

你同男朋友傾吓啦 傾完可能好啲呢

冇身體接觸我買模型加個飛機杯仲好啦 日日夜夜湊女咁款 又要出街去玩 記念日又要食飯 到頭黎你同人講 sorry 男朋友都係朋友 唔會俾你掂

咁你食屎啦仲好講人兒戲

咁其實佢直接咁答我其實好似仲好 至少唔會諗如果我俾唔到性佢佢會偷食

但性觀念呢啲野唔係一齊咗之後先知架咩

感情問題一律

我都係咁諗！

我係處啊同佢一齊嗰陣
其實我對於扑野呢樣野睇得好開
只係屎忽痕突然諗到先問男友
不過估唔到連我係處 我話我如果保守啲唔比屌 佢會覺得我玩佢姐

樓主, 唔好話我係男人, 就算係我前女友, 都話性方面要幸福先得
就算依家佢肯忍, 唔再掂你, 去到以後結埋婚, 發覺頻率次數唔夾, 做完大家都唔舒服, 咁咪仲衰, 分分鐘再去搵其他人幫手 / 同你離婚, 咁何必呢

我一開始係唔明佢個句「覺得條女唔比扑就係玩緊佢」

屌笑撚左呢個咀咒

我無唔俾屌呀係無啦啦無聊問吓佢點睇喳
利申同佢一齊個陣係處

咁唔怪得男朋友會答我覺得條女係玩佢
我終於明佢個出發點係乜
佢個下講到咁我都load咗好耐係咩意思

咁又係如果依家男朋友唔掂我我仲驚

唔係應該驚分手咩

有咩問題

感情問題一律分手

我諗如果有人真係咁嘅情況 最後真係會分手

如果條女話唔要婚前成行為， 你都應該唔會搞到， 好似啲男人話 發左達就買乜都得.

依家一齊咗一年暫時都乖嘅

真呀 呷醋都呷死

咁我其實應該要開心佢對我咁直接

又真不過其實我都覺得性真係好重要 只係個下無聊問下男友點睇喳

咪就係如果唔掂我我就覺得佢想分/出邊有第二個 最後分手

其實係咪只要一個男人冇同另一個女人上床
無論佢對個女人做乜都唔算出軌，只係正常朋友關係？

分

如果答你可以精神上拍拖，之後你都可以唔搵我真人了，你會仲開心？

連登仔最好搵返連登女
都係自私無腦唔識念唔好累人

如果你係處女就係佢問題,
如果唔係咁佢有呢個需求又冇錯喎。

非處女論, 以事論事

其實真係識幾pair朋友都拍左4年以上
女方堅持到結婚先會做
男朋友都好錫佢地
不過應該唔會連掂下都唔比

利伸：接受唔到拍拖唔做

咁你都比佢屌左，問黎有咩意思

同男朋友一齊三年但冇扑過
佢話過唔想做傷害我既野
但最後佢都係做佐 我頭頂姨家好綠

原來係gay test post

我覺得無問題wor
人夾人姐
你接受到婚前性行為
咪搵番一樣既人
你接受唔到
咪搵番個同樣接受唔到既人
佢揀分手其實無問題

只要兩個人價值觀相同咪得
佢又唔係要強姦你

你無錯
連登仔話未結婚就扑野係臭雞

一係屌, 一係唔屌
你唔想比佢屌咪分, 唔好晒大家時間

我自己拍拖一定要有得同女友扑野, 個人需求, 邊有男人唔想同自己中意既人扑野?

以前有條女講明唔比扑, 話想扑就去叫雞, 個心即時碎晒

btw 唔係話叫你一定要比條仔扑。
人夾人, 有同女友扑感情好D ,條終講野都大聲D (例如 唔聽話就唔比扑

係啲”朋友“入面揀一個啦
唔好害左其他女仔

我諗睇一個個人嘅底線係咩
我就係無身體接觸無sex元素就乜都得

#不過講經前度啲女仔朋友同佢講喺廚房做唔爽我都接受到

我覺得冇啪過都冇損失嘅
浪費咗時間囉

唔插得都用得手/口嘅

拍拖扑野，就如同訓覺要閤埋眼一樣

有朋友女友唔比掂十年，到結婚後先發現條女個閪生到好奇怪，有舊肉長到好似有條j咁而且勁臭

性係冇可能同愛分割因爲愛同性都係要一世磨合

比你發現自己條仔得2cm你火唔火？

我以為係第二個先入為主。。

求其啦 你覺得佢愛你嘅咪得囉 聽落你平時都冇問題吖係屎忽痕先問呢啲問題啫 佢作為男朋友係應該講好聽啲嘅 你想佢知你concern嘅話咪嗲吓佢囉

健康關係在於溝通吖嘛 上連登講托咩 返去含佢去嗲佢囉

借個位

最可惜既係⋯ 佢而家比人呃緊都唔知⋯ 講完佢都唔識醒

咁夠冇講過結婚後一定要卜野，一定要同床啦，
你同條仔結婚，結咗婚佢唔比你掂，你點？

+1

自己唔食，又唔比人食

最撚憎性冷感閪

如果真係保守，係不會有呢個討論

男女朋友關係唔俾掂，聽到都打冷震
做你條仔真係慘撚過食屎，難得有女朋友手仔都冇得掂下，唔講仲以為你成身貼撚哂金箔
分手都係合情合理合法合乎邏輯G持樓主男友

唔夾。分啦

好過破完，之後又拋棄你呀
你明白啦，不過2020仲只care處嘅男人，真係唔知諗咩啦⋯

你唔比佢吊 佢走出去識第2個/叫雞解決你

21 不過佢係好浪漫型果啲男仔
我就唔太浪漫

咁我而家咪又拍左幾年

但係好舒服呀

其實唔俾人掂呢樣野都係性格黎咁用性格不合形容會唔會好聽啲？

登仔例牌：互射咗幾多次

如果係處可以接受

如果唔係處，都可以接受，不過多少會有啲唔開心

我男朋友反而好少話想要
以前會係hall 但宜家因為無地方所以差唔多半年無sex
但佢唔會主動想去爆房果啲
雖然佢對我都同以前一樣好 但係會覺得佢無sex嘅慾望好似差咁d